唔訓既你 依家做緊咩野?7

聽日有新屋😍

睇緊你個po

每晚也不歸家找一個人

assignment

多左個7字既

我返嚟啦

依家做緊啲咩柒

睇緊進擊的巨人第二季第九集

想開罐汽水飲又驚肥

好彩係 0 plus

覆緊你

7架樓主

今日翻生呀？屌你

你個名點煮？
整油先？

Emoji L
真係幾揾嘢嚟搞
住緊嗰度遲啲有人租？

之後又撞變態佬

繁中？

車咗班學生去到嘉義
聽日會上阿里山
我太太今日開始join

你做乜畢

爆香d大麻先